統計學小知識：秘魯平均

Below mean

秘魯中位數

😅😅

今日3408炒左？

一切都是概率

另外一個 course

真是咁嗎

你 = 大伏，冇我助陣就係 minimum

秘魯東